一人一個正面形容詞形容周麗淇

可愛
溫柔
成熟

仲有無

廉價的